друзья, знакомые, просто ребята 
!из москвы или питера! 
мне нужны ваши не убитые кроссовки (если новенькие восторг) чтобы закастомить их бесплатно в своём стиле (ваши идеи принимаются) (главное чтобы нам обоим понравился результат) 
мою единственную работку смотрите и решайте скорее нужно вам это или нет
фотки ваших кросс жду в лс
возьму всего пару штук торопитесь!! вылез из болота и попал в еще большее болото поставили стол
устроила рабочее место
забрала ноут из ремонта
установила заново фотошоп
получается ли что-то рисовать вопросссссс
НЕТТТТТтттттттттттттттттттттттттттттттm        если есть темы на которые хочется увидеть рисули велком в комменты КАК ВЫРАСТИТЬ ИЗ КОСТОЧКИ ГЕНИЯ          не поверите но мы Г О Р И М !! пью кофе каждый день, а иногда и вечер   вот я чёт делаю  специально для тех кто скучает по моим рисункам  #inktober #inktober2018 #inktobernxc #inktober2018 #inktober #inktobernxc  не creepy но точно dog 

#inktober #inktober2018 #inktobernxc  сегодня я немного фотограф!  car of dead (??)

#inktober #inktober2018 #inktobernxc hand

#inktober #inktober2018 #inktobernxc zombie

#inktober2018 #inktobernxc #inktober vampire 

#inktobernxc #inktober2018 #inktober mogwai

#inktober2018 #inktonernxc #inktober raven

#inktober2018 #inktobernxc #inktober king 

#inktober2018 #inktobernxc yes 
в своём темпе рисую инктобер и закончу возможно в декабре 🌚
идеи по инктобер листу [club57070766|North x Carolina] 

1 - moon

#inktober2018 #inktoberNxC нашла карандашики! незавершенный мир   neeew   [id45013077|Дмитрий Крикун] сегодня день постов потому что у меня нет заказов  [id379363298|Анна]  mm📒 посмотреть новые серии вселенной стивена
порисовать интерьеры все получится 
а если нет
то ничего страшного 
попробую ещё раз танцевать и рисовать одновременно тяжело но я справляюсь [id297866250|Даяна] кароч пока не найду что мне нравится рисовать будете смотреть на такое 🌞
в таком стиле с радостью нарисую вас, ваших друзей или кого-нибудь ещё! 
пишите с: 
Цена вопроса 500 рублей!
жду💛
лайки репосты и рассказы о такой чудесной возможности своим друзьям и товарищам приветствуются!!! я сегодня вечером🤪 ребятки, держите!

планирую создать пару подобных мистичных ситуаций! 
(мальчик летит на зов маяка) сейчас как куплю планшет 
как начну на нем рисовать
!!! #afishavkfest
:^) апрель 
страдаю и рисую странные автопортреты 
(как и в любой другой месяц)  это мой лучший сон в пять утра Давно хотела нарисовать [id363932|Гошу Бондарева] основателя [club41226040|waf●waf]!
и наконец-то сделала это :^) парочка года!!
[id32953591|Тима Русин] and [id194048006|Вика Гуляева] Песня посвящается отличающемуся искренностью пассажиру На нг подарила себе темперные краски
пытаюсь понять как ими рисовать и слушаю испанское каприччио  Привет 
Света прилетала из Лаутербаха на пару дней и уже опять там. Когда Света была не занята тусовками с подругами и другими очень важными делами, мы очень много слушали музыку, делились ей. Так сложилось, что последние несколько лет только я поставляю музыку в нашу небольшую компанию. Но не в этот раз! Благодаря ей, я теперь немного знакома с творчеством Cro (немецкий исполнитель) и мне чертовски нравится!! По вечерам смотрели Игру престолов с мюслями и альпро. Я безумно рада, что начало весны, хоть и такое холодное, я провела с тобой. Лучшее времяпрепровождение просто нельзя пожелать! Большое спасибо и надеюсь, что мы увидимся раньше, чем через год!
🛸
рисунок сделан за 13 минут старой полузасохшей гуашью и пастельными карандашами блестки и соль через микроскоп ха
я почему-то думала, что дедлайн бинго вчера(01.03)
зато сегодня смогла увидеться с двумя клевыми людьми, с которыми не зависала уже очень давно! (два года например)

буду рисовать 15 - нарисовать любимую песню 
#BingoPrometheus 19 - нарисовать пять эмоций одного персонажа 
Рисовала comics с этой девчонкой в главной роли, но пока дело стоит и я рисую другой :^)
дорисую ли я хотя бы один из них? не знаю.
#BingoPrometheus Задание 9 - добавить товар
#BingoPrometheus задание 12 - нарисовать одну и ту же работу в трёх разных стилях
#BingoPrometheus #1p1d #худвк #BingoPrometheus
задание 11 - нарисовать то, за что проголосуют подписчики 

#art #theendofthefuckingworld #teotfw #jessicabarden #alexlawther #jalyssa #jamesandalyssa #fanart #netflix #1p1d #1page1day #конецебаногомира солнце, планшет опять не работает 
поэтому я на некоторое время ухожу делать глупые заказы 
пока не накоплю необходимую сумму 
если разбираешься в планшетах, то буду рада советам!! можно в лс!

что с бинго делать не знаю кажется не закрою 
но как появится планш клево было бы сделать все задания 
ибо они прикольные killing post

#1page1day #худвк Задание 2 - нарисовать скетч 
уже очень хочется перерисовать в дидж
но у меня очень много картинок в голове
поэтому доделаю при первом творческом кризисе (завтра-послезавтра)

#BingoPrometheus #1page1day #худвк задание 6 - нарисовать себя
В этот раз было сложнее обычного рисовать, но смотрю на результат и мне даже н ор м а л ь н о 

#BingoPrometheus #1page1day #худвк Задание 9 - перерисовать свою старую работу
Я выбрала именно этот рисунок, потому что он рисовался ровно год назад. На тот момент я считала, что получилось невероятно круто. Да лучше просто быть не может!!
Сейчас мне нравится рисунки более приближенные к реализму. А еще мне не хватало действия на картинке, поэтому я сменила позу и дала ему в руки биту.

#BingoPrometheus #1page1day #худвк #1page1day #худвк #1page1day *бинго*
Нарисовать персонажа (-ей) из  Доделаю наверное не скоро 
Да и миллион раз могу все переделать! Угу! 
#гермафродит #бодипозитив Вижусь с друзьями раз в полгода с:::
#1page1day Поздравляю [id315598816|последнего клевого чела, который выйграл стикеросы] !!! #1page1day В эту пятницу последний раз рандомлю стикеры 😜🙃😛😉🤪 #1page1day Я только что нашла это в диалоге с собой!
 К сожалению, на ноуте файл с этим рисунком не найден. Я участвую в 1page1day в этом году. Держите склейки за первые 18 дней с: 